一人一個你最憎聽到嘅聲

我先
發泡膠個d滋滋聲，次次係街市聽到都起晒雞皮
如果要我連續聽超過一分鐘真係會feel到咩叫生不如死

自己就怕刮黑板，女朋友怕魔術貼

算唔算另類？

樓主叫聲

魔術貼又真係幾另類下

jip

咩嚟

姐係d人jip你

廢中廢老講電話

好撚大聲

鐵叉刮碟

咁你出街係咪唔會嗌意粉食？

啪啪啪

啪啪聲，太好聽

估菇固

夜晚三四點諗住瞓個陣，班契弟就會吵q住晒

刮嘢聲
聽到起晒雞皮

d 人幾分鐘咳一次好大聲嘅乾咳聲
好撚憎

刮咩先

我都唔知刮咩
總之刮到吱吱聲就即刻起晒雞皮

有鼻敏感同喉嚨敏感嘅同事，真喺攞哂命，
隔唔到兩分鐘就來一聲巨響——“下痴”“咳咳”
好撚驚嚇，好撚嘈，好撚煩啊屌你老母！

我都係會聽到想死

魔術貼
諗下都起雞皮

鐵匙羹鐵叉刮鐵碟鐵碗嘅聲

另一半老母把聲

一樣！diu！諗起d聲都起雞皮

地鐵2個車卡之間D聲

呢d?

唔夠發泡膠d聲恐怖

妹下妹下講野

唔係 係嗰啲「磁磁」聲

食野jap jap jap

打風個陣 對門未閂得曬
然後會有啲呼呼聲 勁憎聽到呢種聲

應該係講緊「摺」

K pop, 韓文

白板筆寫落白板到d聲,好撚恐怖 ,有無同好？

魔術貼

樓上拉閘聲
屌佢老母

啲狗嘅指甲同地板碰撞嘅聲
好想剪短晒啲狗嘅指甲

啪啪啪
裝修扑野聲
喝湯喝水d "雪雪"聲

蚊
蜜蜂拍翼聲

風褸磨擦果種聲
聽到即刻起雞皮

漏咗個發泡膠磨擦聲
有時同老母去街市班友揀生果嗰啲網磨啲發泡膠真係想死

關門聲
屌你老母可唔可以關門果陣扭一下把鎖等果舊野縮入去先啊
下下關門都砰砰聲屌

鉛筆或者鉛芯筆 寫紙
個種感覺/聲
一用就會手軟寫唔到字

老細把聲

食豆果種滋滋聲

大媽唔咸唔淡普通話

刮不銹鋼
諗起起起雞皮

老鼠咬膠袋嘅聲

Ex把聲

自己個名

支那畜吠聲
聽到想斬佢老母全家

大陸蝗把聲

刮玻璃

阮兆祥把聲

小提琴聲 憎到仆街

蚊

樓主老豆把聲

食野習習聲
成隻狗咁屌你老味

食野摺摺聲

指甲挖浴缸

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你識我老豆？

Agger

創世破曉

你屋企附近係咪有條連五級都冇嘅垃圾成日9拉呢

條女好7
仲有我是香蕉

同你一樣 一諗起啲聲就會好痛苦

地鐵閂門聲

上次搭地鐵個阿叔係隔離摺摺摺
上左車有條友病左係到索索索
我就黎忍到發癲

點解
咇咇咇咇咇咇都頂唔順？